香港獨立好唔好？

正評 ：身為連登仔緊係好
負評 ：你可以留定comment 俾連登仔公審

呢個post都過千正皮，我呢個過千都不是夢

日日都獨立，宣佈左幾次，其實而家獨成點

之前話傾好哂軍隊編制，叫陳浩天去英國洽談買航空母艦，現實其實有無做

連登仔日日都係呢度密謀緊㗎

密撚左4-5年

咪玩啦 你睇隻垃圾閱文中資股俾人炒到咁你就知香港已經玩完啦

香港電視1137

五毛五毛五毛

無條件獨立實好架

叫你捐錢比陳浩天買戰機你比幾多？

唔好
最好係中共倒台 剽滅共匪 重新向世界建立中國人既威信
如果唔係你永遠都比外國人當支那仔

我地連登仔講錢架咩？
用鍵盤支持先係真正嘅連登仔

好 我第一個當兵

呃正皮 膠就有一打俾你

與其搞港獨不如推翻共產黨